加洲香港人tg group

有冇加洲香港人tg group?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況
[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

LA 同 Bay Area 都有自己公海group
你爬下連登就會見到

Okay thanks